香港光復戰爭紀念幣

最近加拿大出左一個香港戰爭紀念幣，我覺得幾靚，所以同巴絲分享。香港一向被人忽略，邊會有人出戰爭紀念幣，戰爭戰勝日都係班東江縱隊出來抽水，仲點會有人知道加拿大士兵為香港犧牲，特此紀念加拿大犧牲同香港光復。

做工比較精細
利申，得一個

好靚

冇錯